【科技撚】真心想問華為部m5 pro 好五好用

近排開sem想買翻部平板旁身 見呢部好似幾好咁想問下有無人用緊

四

用家